有無人試過打丁出事?

試過打到d精係keyboard入面 唔知點清潔

啜返佢出嚟

下次射入去彩瑛嗰隻杯度咪唔怕整污糟keyboard囉

ching J邊個J得咁癲

有冇圖？想睇

不嬲搵彩瑛搞掂
洗咩自打

放係太陽下曬

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

彩

你搵朴彩瑛搞掂 我搵孫彩瑛搞掂

彩用來愛 不是用來丁

清冷靜啲好喎

兩個一齊上

射得太勁?

一洩千里

孫彩瑛不可能

彩用來插 不是用來丁

個口size岩岩好 我要進來了 彩瑛

我求您放過内子

施巴終於決定唔黑彩

性上癮請及早求醫

全連登得你會插彩
唔洗驚

我是彩的mr right 何來黑

對老婆性上癮係好事

咁朴彩瑛jeng好多

急射 殘餘物 飛左落條女個手袋 佢都唔知第二日乾咗 諗起佢日日咩住啲乾精返工都幾搞笑

試過射左篤尿出黎

ching都好痴線下

請你享用Rose 我亦享用chae

上次幫印仔打丁 射到我鼻哥窿入面

都係意外嚟嘅

試過訓係到打射咗入口

內循環唔浪費

當左個keyboard係飛機杯

無限蛋白質

射果下收唔切

打到虧早洩

咁痴線

唔太明點解要對空開炮
紙巾、飛機杯、紙杯膠杯陶瓷杯碗碗碟蝶接住唔得既
一定要射到周圍都係
你話係咪抵死

有次噴咗落自己個口度 即刻噴返出嚟

ai都打丁

打到皮膚痛 沖涼那咗幾日

試過射咗落街

射埋去滑鼠度
- - 得 +

打出個未來

Ching精神有問題